女人係一種雙重標準、嚴人寬己嘅仆街生物

做完啲柒閪嘢永遠一堆藉口幫自己辯解
但係人哋做錯就約埋三五知己八婆圍爐屌到人灰飛煙滅、永不超生

女人除咗用嚟解決我嘅性慾之外,真係唔知仲有咩其他用途

利申
拍過幾次拖,有過SP
喺大學讀個course超過7-8成同學係女仔
綜合自己廿零年同女性打交道嘅經驗、觀察所得

你d男人咁巴閉唔好溝女囉 去叫雞囉

生活上嘅小例子:

1.唔玩得但係又鍾意玩鳩人
自己攞人講笑就冇問題,人哋攞返佢嚟講笑就閪口閪面或者唔開心勁耐
遇過唔少都係咁

2.小心眼但係又要扮男仔頭
有啲似上面個例子
呢種女仔通常係畀人感覺好似男仔頭嘅女仔
成日自稱好不屑同女仔玩,覺得女人啲事非好麻鳩柒煩
點知融入咗男性朋友嘅圈子入面之後就不斷搬弄事非

3.畀帽條仔戴仲覺得自己冇錯
明明自己好唔鍾意條仔同其他女女ws,點知自己有sp就冇問題
仲話人係自私架啦,對自己好啲唔得架咩?
i deserrrrve betterrrr (堆拉長咗嘅r音係重點)

你講得啱啊師兄
以前唔識諗,覺得叫雞係踐踏自己自尊嘅行為
心諗:我唔洗畀錢都有女肯畀我屌啦,點解仲要畀錢隻雞?

而家大個咗諗返,真係叫雞都好過嘥n咁多時間同金錢喺女人身上
換嚟嘅只係一塊同啲141差唔多質素嘅黑鮑N手爛臭閪

女人永遠做錯就話是但啦 係人都有錯
我做錯就好似殺左人咁 將件事無限放大

最撚憎扮男仔頭既女人，懶係玩得埋

收兵就收兵啦 男仔頭

can not agree more

第一點 一喂板返佢 臭雞扮上菜

講完生活小例子
就要講下一啲社會現象

成日鳩嗌增加女廁比例、男女升中統一派位、有女性車廂但係竟然冇男性專用ATM......etc

歡迎大家繼續補充

得罪講句,我試過溝女
不過更多時我係畀女溝
sp都係條女主動撩我做

我講大話我全家過唔到中秋

同埋要澄清一點
而家係我碌鳩鍾意女人
不過我畀錢(甚至唔畀錢)就可以解決到性慾

而我自己就麻麻地鍾意女人
已經對9成平時接觸到嘅香港女性好撚失望

巴打似乎睇得好透 咁遇過正常性格好既女仔未

其他唔講，支持男性專用ATM

有
通常都係O咗架啦
或者timing唔啱

so far啲ex都唔算話好好,只能夠話係啱啱好合格
合格嘅原因係我未帽過,佢哋對我都係專一,好多會自動自覺同男仔friend保持距離
只係一講性格就算鳩數啦,講嚟盞傷心

你呢咪正正係佢講嗰種女仔囉
衝出嚟講埋啲咁嘅嘢
如果你覺得佢講得唔啱
太偏頗嘅話 係咪應該講返自己嘅論點係咩先
你咁同發悔氣話『你啱哂啦』有咩分別
我都明其實女人係相對情緒化
有時可能需要特別照顧
但男人都有情感
唔係日日都可以咁好忍耐力畀你地燥仲可以keep住笑笑口
之前有個post話好想要一個理性女朋友
你明點解未

近朱者赤 近墨者黑

講起atm又係得啖笑
身邊啲後生女friend/同事成日自稱用atm好快手
唔似得啲阿姐

但係據我平時同女仔出街觀察所得,超過一半後生女都唔會排隊就拎定張卡出嚟
死都要拎部閪手機撳撳撳
到佢用部atm時先慢慢摷張卡出嚟

呢方面可能啲後生女仲衰過啲阿姐
因為有啲阿姐知自己用得慢,都會一早拎定啲卡出嚟
廢事後面等太耐

反而啲後生臭閪港女.......
平時仲好意思笑鳩啲廢中廢老

呢條女嘅出現進一步印證女人真係用嚟屌就得啦
同女人做好多嘢都好撚嘥時間
例如同女人行街、同女人影相、同女人講道理

如果我唔係天生鍾意屌閪或者學業/工作上有需要，我真係唔會同女性有啲咩來往或者接觸
特別係香港女仔

雞

最憎果啲成日搬弄是非又要臭串果啲死臭西 用似是而非既流言judge人 問佢係咪真既先又會係度wfc 個個同佢有仇咁
對其他人講野就尖酸刻薄 俾人刻薄返又喊曬口搵人幫拖講到自己好撚慘咁 成個世界圍住佢轉
除非條仔都係八公鍾意同佢講是非 唔係既話呢啲女唔用黎屌擺係度都得個心煩成日散發負能量又要你安慰幫拖

點搵sp巴打help
小弟打飛機想死